點解冇保險狗出黎講自己公司幾偉大

平時d客claim張醫生紙都同人合晒照放晒相話保險好撚有用 救人全家
成撚日洗版話自己份工拯救世人

而家係咪幫公司搵緊窿罅去唔救人

Sun Life 永明紅磡Office 爆哂玻璃
鬼得閒同你救人

班保險雞準備返坐高鐵北上接恩客搵萬能同人壽大單，撚要R港豬d家居保咩 依家班友大把sugar daddy爭住黎射，洗做戲俾你班友仔睇

你係咪好憎保險雞

反問唔通你會中意甲由

睇你個名問下姐

保險雞只配同保險狗交配
兩種最低賤既生物交配只會生出弱智仔